入場睇完套異形，真心覺得入戲院睇戲要考牌，香港人質素低下

屌你老味
兩個死gay 由頭到尾一直解說
又問埋d 白痴問題
無人想聽你地發表偉論呀仆街！！
開到聲"shu" 你叫你細聲d, 到完場前5 分鐘仲係度傾計！
2 個死gay 佬！

仲有幾個港女d 做作對話，「咦～好核突囉！」「係咪白痴架？做咩行入去呀傻仔！」

又有人唔熄手機兼無靜音
係咪痴線架！！？

完場果時個仆街垃圾脫髮肚腩中年大叔勁大聲講「屌你老味～咁撚悶！垃圾！」

仆你個臭街
我屌呀、今次件事話唔話到比我聽香港人同大陸人有咩分別？

真係唔鍾意入場睇戲，觀眾質素真係普遍好低。

仲有啲人買街外野入去食啲膠袋聲
仲有啲細佬既喊聲

頭自全場都係膠袋聲
完全無停過
仆你個街

先

都真係唔明點解搞個袋要搞咁耐
聽到都燥

咪臭係！

頂背脊
諗起都燥

今日先當場屌完隔離班𡃁妹
嘈之巴閉，仲要講蝗話
屌到佢地啪啪聲 到完場都唔再嘈
其實遇到呢啲人真係要即屌
如果唔係真係攞苦嚟辛

仲有發覺近幾年啲觀眾質素越嚟越差
差唔多次次睇戲都要開聲屌 好誇張

你啱 早幾年入場睇戲 啲人唔會嘈又性
呢幾年唔知做乜鳩觀眾質素低左咁多

我又今日睇左異形

個結局好吊胃口

之前屌過D死Mk
出到去仲要同我講 我係咁你吹咩
嬲到仆街

最撚憎電話moon強光同細佬
個細佬識撚睇戲咩，又唔係卡通片
d仆街父母仔都生左重想過單身/情侶生活

點解唔即場同佢講

樓主你向邊間睇先？

喂你有無睇清楚內文架？

Rolled my eyes

我咪打左我shu 完佢之後再叫佢細聲d lor

成個電影業俾你搞彎哂

樓主咁慘 唔想接佢龍

Hi 三國斬巴打

或者試下睇早場會唔會好d

樓主都幾慘 成場戲係咁比人騷擾
Btw,死gay佬話人死gay佬

agger
唔只戲院，睇劇場表演，都有個口合唔埋既人，未瘋狂到攪膠袋，但玩電話同傾謁
咩年紀都有，自由自在到冇晒底線

仲有汗臭人同口臭仲要用口抖氣係側邊，貼錢買難受
次次入場都好似玩輪盤咁

去圓方睇

你睇夜場起碼可以避到細路同老母級

如果可以既話，上映第一日去睇，第一日去睇既多數都係有心（fans)，觀眾整體質素好唔同。

你的名字果排，我睇左兩次，一次第一日，一次第二日，差天共地。

異形第一日睇最早果場又真係全場好靜 唔知係咪好彩

食爆谷可以食到好撚嘈 同埋仲玩電話個mon仲好撚光
同埋有人鐘意踢張椅 屌睇緊都嚇一嚇啊
講野又大聲 通常要勁大聲屌佢 講撚完未啊佢先會收聲

好彩異形冇細路睇

因為大家都醒水，大家都知自己為咩而黎，但有質素既觀眾永遠都只係少數，睇場戲都好似就見到世界既本質咁

依家多數睇9點後，多後生仔無咁煩

發現左星影匯後冇係第二間睇過

呢間戲飛幾平下 觀眾又幾高質

之前同fd遇過幾個死mk係套戲高潮果陣無啦啦勁撚嘈，想屌鳩佢地果陣又無啦啦未睇完就走
垃圾死mk係咪覺得大聲講野好撚威

去過咁多次星影匯都無遇過呢啲情況，樓主係唔係去尖咀㕵角啲戲院呀

有戲院高質係應該去 但唔應該因為d仆街而就番佢地去邊間 係入場就應該守番係戲院既規矩

又係呢d踩港撚
無公德人既人外國一樣有
咁係咪全世界人都係質素低下？

又係你依d臭蟲論。。

又唔講下d踩港撚以偏蓋全
睇戲比人嘈親就講到香港人要滅族咁

都唔係ga
上次去睇攻殼
全場開薯片，整膠袋聲

隔離條撚樣仲要食蝦條
聽聲都知d蝦條勁脆，仲要整好多膠袋聲
屌佢老母

樓主有講過
Btw呢種將所有嘢推向極端嘅講法真係垃撚圾 駁都廢時

我去mcl同尖咀imax都ok,幾靜

小弟因爲有ae所以通常去ifc睇戲 可能因為比較多外國人睇 真係好小撞到有樓主講嘅情況 人嘅質素唔同啲

滅族係極端左既
不過連登真係太多呢類post 現實中見到有人點點點 就吹撚到成個香港d人一文不值

比多少少錢去UA睇

港島>九龍>新界

睇早場啦，夜場係人地行街拍拖求其揾場戲睇，談心係重點，睇戲係其次！

其實好睇你係邊區睇
不如樓主講下係邊睇黎 等大家盡量避免下

0斷估去返d 高檔小小既戲院會好d

而家睇戲真係寧願平日早場同班廢老霉下霉下

去機場睇

多謝港共政府啦
日日百五隻蝗來..不分年紀.

你想香港可以好成點?

有錢想開間戲院係計分制，睇戲亂出聲，開電話，食野嘈，影響到人既即搵人夾佢離場加扣分，扣到一定分數終身無得入場or下一代都無得入場

真係等出碟/網上租或者買 係屋企睇仲他調 又唔使俾人屌老番狗

嚴選全港最高質素戲院

海運都ok

去開靜區細戲院睇 不知幾爽

邊個話你知香港人有分別？

你坐邊先
我試過佢坐我後面，又係咁串，咁我企係身睇左一分鐘，之後佢收皮

同埋佢啲位好好
嘈會俾人頂到
我都好耐冇去過第二間睇

咪係，你以為香港好進步?!

10次屌呢啲人，八次係地道香港人

早場睇真係可以全場得幾個人

圓方比較高汁 我覺得

我試過隔離條友係到聽緊收音機
成套戲係到沙沙聲
到底做乜L聽收音機呀Diu

荃灣睇開
so far 冇咩呢個問題

新戲上頭一個禮拜都係唔好去睇，一係去睇早場，少啲呢類on9

講起就扯火 我喺豪華戲院睇，隔離對情侶好撚垃圾，佢兩個每人開左5次手機睇鐘，又上網查套戲播幾耐，因為佢條女嗌悶話想走，屌佢老味個moon 光到吖；條女懶嗲咁講野，好心豬扒就返屋企睇TVB 啦出咩黎獻醜。
最慘係佢地原本唔係坐呢個座，佢地夾硬霸返黎坐，而原來坐呢兩個位嘅男仔，好靜咁坐左喺前面，我真係黑仔

入戲院睇戲 好睇彩數

睇咁多年戲都冇你一場咁誇張
你咩戲院會咁

香港人有時比大陸人仲仆佳

利申:睇戲9成早場睇

lm

又關150個事

出街拉車都要 班c9 日日車我隻腳

屌你老母
上次睇gotg 隔離條肥閪係又笑 唔係又笑
預告片都笑 謝幕又笑
仲要每次都笑到kap kap聲
大聲到周圍啲人都望住佢 都仲係咁
仲要臭

有冇邊到d戲院觀眾高質d

CC 台班狗又會沖出嚟話 樓豬係五毛 . 院入邊既係蝗

我去開油麻地/圓方
感覺上大家守規矩好多

d人睇少個幾鐘手機好似會死咁
唔知仲以為佢一秒幾百萬上落咁
同埋遇到呢d情況真係要出聲
唔係細細聲講 係d過場位大大聲咁屌鳩佢
份人唔係太仆街通常都會收斂下

shu 撚完係應該叫佢收聲，而唔係叫佢細聲啲，細聲定義人人唔同

最撚憎呢種人

琴日又係睇異形
隔離條友食炮谷又大聲
又係咁問問題
乜佢哋冇同理心架咩

不過我都好鍾意買爆谷入去食

早兩日睇完
全場冇人傾冇人討論好感動

唔關香港人質素事。我試過後面一對外國情侶質素都好差。一路睇一路踢我張凳，話完隔一陣又繼續踢到完場，講野又大聲。

早兩個星期我去睇FF8又係咁
後面坐左一對中年男女
個男既唔小心倒瀉汽水落個女度
個女既就屌晒鬼
都算喇
成場就係度Jep jep聲，又話啲劇情誇張
我其實一路都啤住佢
個男見到我係咁啤住佢地
就拍件中女叫佢細聲啲
之後個件中女都係咁

我去到半場忍唔住屌鳩佢
叫佢靜啲，依家睇緊戲，唔洗佢幫手講影評，咁鐘意講就自己買碟返去慢慢講
點知條死中女鬧番我痴線
態度照舊咁都係聽到Jep jep聲同誇張

結果成場戲都俾佢搞到冇晒癮

多左好多人頂背隻

電話唔較震機真係好on9
不過聽鈴聲都知係廢老

我上次都屌個細路同埋佢老豆係到打機

每次睇戲都係星影匯早場 真係睇得好舒服

好心睇戲就咪撚食野啦 係咁聽到啲食嘢聲好撚騷擾
飲嘢咪算囉 嘈住曬

好心啲細路未識睇戲就唔好帶佢入場

戲又睇唔明，係咁問問問，又大聲扭計，老豆老母又唔理

死撚咗去喇

就係驚影響到你呢啲大帝，所以唔入戲院睇戲好耐

電話芒咁光

感激

就係驚俾你呢啲垃圾仆街自私精影響，所以唔入戲院睇戲好耐

你呢啲人求下你咪生仔
咁撚優質嘅人

遇到呢d低能仔 哈哈

我上次睇戲前面條友係度打機，有個港女係度聽whatsapp錄音，仲要開擴音，屌佢老母

樓主一定係去旺角百老匯

早幾日有條友呼吸聲勁大，我應該點做??
每秒都俾佢分神。。。。

尤其個d 自high既情侶
不停係度加解說

D MK情侶先煩

我記得以前睇戲
係唔會有人嘈
屌你老母近幾年次次去睇戲都有野要屌
玩電話傾計大笑，你老母呢D真心要死全家

屯門個巴紐倫先世界級

旺百d觀眾仲差過新寶

有時入戲院睇戲會睇到躁
所以通常揀d遠少少晚戲院/等到差唔多落畫先去睇
全場爆滿去睇，慘過食屎

試過睇一場 前面個行有條柒頭係到同人wechat 睇撚到晒佢同人講乜 因為個mon好撚光 之後又係咁唔知係到連乜野公共wifi 係咁見到log in個頁
之後戇鳩到影自己睇緊咩戲比人睇！屌 最撚戇鳩係佢竟然開閃光燈影！屌 係咪弱撚智！
我開頭以為佢係阿嬸先咁戇鳩鳩 點知完場開燈係個後生女
其實呢啲人到底咩心態 入戲院睇戲唔係應該專心睇？？要搞呢搞路點解要入場睇

我尋日睇個個都睇個場好靜，因為個個都悶到訓著

試過有對情侶遲入場，經過我位果陣將我成杯野飲整跌落地，即場屌柒佢，條仔竟然話將佢手上果杯比我
真係痴撚線

數碼港（淨）、海運（旺中帶淨）、星影匯（淨）

太古都多mk同小朋友嘈

個日係圓方睇，隔離條友係咁懶醒咁解釋劇情比條女睇

香港好需要精品戲院，俾貴d都唔想對住班廢中mk師奶

銅鑼灣d戲院靜極有限

之前係時代廣場睇戲，仆街有幾個mk仔係咁睇電話
忍到頂唔順，好聲好氣唔該佢地可唔可以唔好係咁開電話，佢地係無再開，但完場之後又要唔順氣係到大大聲單單打打。好撚嬲

自

帶細路仔入場真係

好多後生都係on99

如果去旺角，我會寧願行多幾步去油麻地電影中心睇。一來戲種多，二來觀眾真係高質d。

呢1年好似睇10場有一半都要開聲/手勢話人
最多就係手機撚
之後就係傾計撚
早排電影節都中過唔少伏

上次套戲未開始，我同個fd傾計
有條傻仔叫我地靜d
我即刻鬧佢話套戲未開始
叫人靜d都等開場啦，好型呀依家？
利申 睇戲個陣唔傾計

本是同根生

粉嶺間mcl高質

睇下啲嘈音係點嘈法啦
去過東南亞睇鬼片 成間戲院有齊叫 勁有氣氛

早排電影節有對母女坐隔離，個媽60幾歲女就20幾歲咁上下，由開場就不停咁講野
「咪行埋去啦」「個人死左啦有烏蠅架！」「係喎，點解死左仲張開眼」
真係每分鐘都講緊野，笑又笑得大聲，好似人地屋企睇電視咁
已經望住佢地shu出聲一次，仲係咁講野，
之後開場後15分鐘左右比前面個男人屌佢地收聲，
跟著佢地靜哂，笑都唔敢笑出聲

on9先比錢睇戲
bt仲好

笑撚死 之前有個post話同佢地傾埋一份就會自動收皮

禁止埋食野

睇早場仲慘 好多廢老係咁解釋劇情俾隔離位 刺激少少又嗌晒救命咁

有次隔離坐咗對情侶由頭傾到落尾
個shot影住隻手喺到震仲好驚訝咁：哇手震啊
'殊'咗幾次總算知柒收咗皮

上次睇美女與野獸，有兩個目測過35既男女，一開場坐我前面兩行，播緊預告片個陣行左去中間坐，坐左陣比人屌走，因為人地買左個兩個位既飛，之後睇到一半搬左去我後面坐，去到差不多完又搬去我前面個行, 我即刻屌佢老母，唔講以為間戲院係買左飛入去任坐，佢冇理到我。 深深體會到人無恥則無敵

反而走去睇刀劍都仲好啲，上網睇個個都話入場要屌啲毒撚，抱住要屌既心態入去睇，反而出到黎無乜野發生過

遠d 都去
睇之前有個地方hea 下收拾心情入去睇

又係哩啲只敢係網上屌人嘅毒撚

最撚憎啲仆街勁遲入場...個個起身讓佢地行!
食嘢食到 口習 口習 聲,食豬餿咩!

mcljp試過一次

個小蝗係咁郁黎郁去

寶石戲院
又平又多後生仔
同埋紅磡街坊都好似幾守規矩
係後排啲位柒啲 識揀就無問題

你老母奶緊我春袋又同你講咩

咩人去咩場睇咩戲

去親都係旺角百老匯
好似冇咩依d事
利伸：睇開晏就至6點既場，6點後既場冇睇過

可惜戲院質素本身麻麻

我睇最早場9成係老人，好彩一直冇乜聲

係旺角百老睇完
大場無人煩

岩岩早場已遇到癈老

畀負評嗰啲係咪好撚嘈嗰啲人

真係好怕撞到呢d人

自私精多的是

樓上話食爆谷嘈，睇黎唔咬就咁吞先得

跟本就應該禁止：情侶、細路、廢老入場

去圓方個戲院
觀眾質素高d

通常去圓方， d觀眾普遍高質d

琴晚睇隔離坐咗幾條on9仔一邊講一邊睇，睇到爆機果場戲仲拍手，即刻屌咗佢地兩獲

去開BC 但唔係咩戲都有上

拍手

大陸睇表演咩

尋日睇異形，前面條友不停開電話覆whatsapp，光撚到仆街
第一二次我忍佢，第三次我火到癲，向住銀幕講：熄電話啦撚樣，好撚殘眼呀！
講完好撚爽
依D仆街唔鬧唔識醒

屌啱啱一路睇，隔離個男人不停劇透，同條女分析套戲。一到緊張嘅位就講埋下一步出黎，真係屌你老母
不過好彩套戲本身都唔好睇，冇咁失望

試過8月去九展睇one-piece gold，全場得我一條友 真心爽

搵啲偏遠戲院/深夜場睇

應該唔係gay佬，gay佬入戲院多數搞嘢多過睇戲

source：個人經驗

識睇一定睇夜晚10點後既場
大大減少有小朋友同食野聲既機率

上次睇春嬌救志明
開場好靜既時候
隔離個師奶無停過咁細細聲傾計
我朋友無啦啦好大聲
屌你老母你地傾撚夠未呀
之後成場戲都好靜
再無人傾計

一係早場，一係午夜場，呢兩個埸次舒服好多。

就係要嘈住你

貴飛小D低質友

啱啱moko 睇完。無乜人傾計

冇入戲院睇戲好多年
頂唔順班弱智觀眾

尋晚睇同囚午夜場, 後面條死肥TB定唔知死肥婆，唔知訓撚左定乜, d呼吸聲大到好似扯鼻寒咁 要訓番屋企訓啦 仲有d mk仔一路睇一路向度發表偉論 而家出去如果唔係電影中心冇場嘅話都唔會去第二度, d觀眾質素真係 (不過有時晏晝都會有d廢老睇睇下妹下妹下咁行出行入唔撚知做乜)

好同意，今時今日想開心地睇戲係要簡埋時間地點。
最差一定係旺角百老滙，一定唔會係個到睇。

我就係呢幾年第一次睇旺角百老匯，結果中伏

以前住港島睇戲唔會咁

依間一睇就知是mk勝地來。。。

上次係荷里活睇FF8
坐最尾果排
隔離有對夫婦
個男成程係度解釋俾老婆聽
無停過又大聲
sh左幾次都繼續嘈
跟住屌鳩佢
個男人話我同老婆講野關你咩事 仲兇我
蝗老婆話我做咩話佢地
個男人話想無人嘈就買埋佢個位
我就大聲問佢成個戲院有無人好似你咁嘈
成間戲院望哂過黎
條友先淆
走果時係咁講對唔住

呢d人唔屌唔得

葵芳，旺角百老匯, 荷里活呢D一定black list，請都唔去睇

會窮

不如夾份開好唔好

參考下外國Alamo Drafthouse,連madonna都無面俾

係 不過50蚊肯撚定係全香港最平
唔計早場飛 學生飛

見人帶埋狗入場
人屌鳩唔比帶狗

香港=大陸

我都係淨係去圓方
遠小小貴小小但個場同啲人都高質好多

認同

高質戲院大銀幕同電腦睇唔同

其實真係好大陸少少only ....

夾埋一份
FF左好耐想開間唔準發出任何聲既戲院

有幾多人去過外國睇戲？點解覺得係香港人質素低下，外國人就高D？

之前睇戲有兩條傻鳩係格離傾電話 即屌 完場再屌多獲
呢啲仆街真係唔屌唔得

今集異形做得咁好都話悶

黎緊想睇訪嚇，去邊間戲院睇好